（多圖小字）GIP圖帶你上山下海遊峇里

啱啱個復活節去左峇里6日，上黎分享同記錄一下自己既所見所聞。
行程：
Day1：12點落機直接去左Ubud 酒店，係酒店游水休息下
Ubud
Day2：激流＞Tegalalang Rice Terrace＞Scared Monkey Forest＞Ubud mraket
Day3：Nung Nung Waterfall＞Beratan Lake Temple＞Handara Gate Icon＞Wangiri Hidden Hill
Nusa Penida
Day4：浮潛＞Kelingking Beach ＞Broken Beach & Angles Billabong
Day5：Diamond Beach ＞Thousand Islands Viespoints
Day6：Kuta＞Jimbaran

成個行程都排得幾緊程，但有4日都有包車，所以總捨黎講個行程唔太攰。

屌你個海好正

BALI畀人玩殘未

大路野好多遊客，所以今次揀去既地方都盡量避免去大路既

留名

好清好藍

推

Day1都係無酒店過，所以直接跳過去Day2
Day2（Ubud區）
Ayung River 激流
一大朝早司機車左我地去玩激流，就係400K/盧比一個人，去到一定要講價。

今次係Ayung River 到玩，成程大約玩左兩個半鐘，落車之後行落條河要行3個字。

刺激既位唔多，但原途風景都好靚，令我諗番起四國既大步危。

有個位有個瀑布企，可以跳落去游水。
Tegallalang Rice Terrace

司機話峇里其實有好多大大小小既種米既田，依個係最出名，因為周方有好多唔同既野玩，唔同既打卡地方（千秋，貓屎咖啡）

麝香貓

依間野會好詳細咁同你講解貓屎咖啡係點樣黎。

聽玩講解之後佢就會送依盤唔同款既茶同咖啡比你試同自費買一個貓屎咖啡。
Scared Monkey Forest
園入面有大約800馬騮，你唔整佢佢都唔會襲擊你。

之後就去左Ubud Mraket 行下 Day2 就完

Day2（North Bali）
Nung Nung Waterfall
峇里有好多瀑布，最出名既個個Tegenungan Waterfall，但因為好多人，所以揀左冇咁出名既Nung Nung Waterfall，唔多人去既原因可能要行，去依個瀑布要行15分鐘樓梯先去到。

唯一一張係影得靚既相，瀑布D水周圍彈，企到好遠先影到。

Beratan Lake Temple

入去都係影兩張相唔夠3個字就走，入面有得可以係個湖到玩水上單車。
Handara Gate Icon

係峇里你周圍都見到依類既門，依個門係代表通往寺廟既入口，但依到只係個高爾夫球入口。依個係其中一個最多人去既，另外一個係lempuyang temple。
Wangiri Hidden Hill

依到主要都係黎影下相打個卡就走。

LM, strong post

明天繼續

識樓主真人

上年都去過 Bali
喺貓屎咖啡到買咗好多沖茶粉，但係都幾貴唔抵
同埋自己唔識沖，又要落糖飲，又沖唔返試飲嗰時陣味

留名想去

下個月準備去,有冇酒店推介

Ubud 住The Payogan Villa Resort and Spa ...9百幾蚊一晚，有私人泳池，但有d舊。

Nusa penida 住Swan Beach Inn ...2百幾蚊一晚，依間推薦，好新得4間小屋，一出去對住個海，好舒服

Kuta 住Royal Singosari Kuta ...2百幾蚊晚，同新普通酒店差唔多

Day4（Nusa Penida)
補番張Day3 係酒店出面影既相

朝早6點坐車由Ubud 去Sanur Beach 坐船去Nusa Penida 。

坐大約半個鐘就到左Nusa Pendia。

到左就即刻去左浮潛，今次會去三個浮潛點主要係睇既係魔鬼魚。

走到第一個潛浮點，係咩都冇既

去到第二個終於都見到魔鬼魚游得好快，只係見到佢10幾秒之後好快就游走左。

成個海魚唔多同珊瑚唔係話好靚，如果唔係船長比左D面包我地都唔會引到咁多魚黎。
Kelingking Beach

依個地方之前係IG 見到一直都好想去。
有條樓梯可以行落去個沙灘，但超級行幾乎要手腳並用，所以行左小小就冇行。
Angel's Billabong & Broken Beach

係崖上面有個天然泳池

好舒服既一個地方，坐係到吹下海風望住個一望無際既海

*去以上地方既車路係十分之爛

酒店出面就咁望上天已經好多星
學習緊點影星，求高手指教

Day4 完

鐘意自然風景既話值得一去👍🏼

巴打邊度book tour 去到當地先報？

唔係 上網搵定
你想要個司機既電話可以tg我比你，佢價錢唔價同好好人

絲打係咪無拖gip?

之前去ubud 住左間用竹做嘅airbnb ，都幾深刻

有

睇完即刻想去

Nusa penida

今晚繼續

峇里比我感覺係比遊客去到爛 點知仲有咁靚

揀左冇咁熱門既地方去，熱門既應該已經

有冇名？黎緊會去

補多張Angel Billabong既GIF
Day5 Nusa Penida
Thousand Islands Viewpoint

依到又係行一段樓梯先落到去，有D樹屋係到可以打個卡

個個沙灘就係Diamond Beach

Diamond Beach

要行落沙灘有一小段要爬山

個到冇地方比我換泳衣，有既話我即刻換左佢跳落水玩

個海真係好靚

話咁快就兩日，之黎番番Kuta
Day5 完

LM 好正

好似幾正

想問下你係搭咩AIRLINE去?
我睇都係得CX同HX有直航 但時間麻麻地 見你12點落機 係搭邊班呀?

窮L 我轉機

air Asia

想去但搵唔到伴
係咪有用航拍影

有呀

Wa秒回
佢有冇咩地方唔俾飛

係得Beratan Lake Temple 唔比 ，其他地方都冇問題

自己去？包車貴唔貴

高汁

係咪一流酒店二流野食三流景點

兩個人
4日包車
Ubud :450k+650k（hkd:~$600）
Nusa penida :package 黎 包lunch ，船，浮潛。2750k(hkd:~1500)

一流景點二流酒店（我揀個d唔係貴野）三流野食（又貴又難食 差唔多日日食炒飯最安全）

但係咪景點同景點都幾遠 加上交通好亂？

係好遠 基本上去到都係join tour /包車 ，冇巴士個d

如果咁嘅話真係五六日先夠玩

好似幾平

差唔多啦

Total 用左幾$

樓主喺邊到包車？有冇link/contact
黎緊5月尾都去

Tg我

兩個人酒店 機票 洗貴1萬8千左右

峇里有冇餐廳好食？

差唔多日日食炒飯，金巴蘭d海鮮又貴又唔好食
folk pool and gardens 依間環境唔錯。

有追架巴打 繼續update

晏小小出埋佢

個海

樓主去果陣天氣好好

好清好靚

去左6日係得一日夜晚落雨 其他都勁好天

個海真係好令

你酒店係咁多日住同一間定係會轉？

打埋佢先
Day6
Kuta Beach

最後一日就冇咩地方去，Kuta Beach 沙灘有好多檔口可以比你坐低飲下野。

Kuta Beach 出色係滑浪既好地方，坐坐下我就去左試人生第一次既滑水。玩兩個鐘都係150K ，包埋教練。

附近有海龜保育中心，同有個Art Market

本身想試下坐馬車，但太貴冇試到

最後就係去左金巴蘭海灘食海鮮，依盤野要成600HKD 野食又唔多又唔好食。建議大家冇咩事都係唔洗突登去。
6日完

轉左3間

下星期去

啱啱諗緊去唔去 就見到絲打個Po 主要景點都係自然景色？最驚包車同司機溝通唔到

主要都係自然風景。
用英文溝通，我英文都溝到到
Btw 巴

洗費用咗幾多到？宜家好似算旺季 機票宜家睇都唔平同埋聽人講當地人好鍾意呃人 好驚

兩個人萬8 ，我復活節機票5600兩個人 （要轉機），去到當地換錢要揀大間既鋪頭換，我去間細鋪中左伏同埋買野一定要講價，佢地起碼開高你3-4倍價錢

當地換錢真係平好多？我見上網個個都當地換，但好怕比人呃

去大間d既鋪頭唱就冇問題，我係因為架的士等緊我，我入左去間細鋪到唱，之後我數完d錢係岩既，之後佢又數多次比我睇，之後又係咁同我講野分我心，去到最後上的士我再數多次係小左300k所以無論去大定細都好，最後自己數多次先好走

諗住聖誕去峇里、龍目島、東帝汶~十幾日唔知夠唔夠時間

想問下巴打轉酒店咁密會唔會好麻煩？Gip要搬嚟搬去

峇里大路野我諗3-4日都可以去哂

差唔多全程包車，基本上唔洗點搬

睇完樓主個po，係3月去左峇里

渣綿羊仔，一日內經歷晒人生第一次無牌駕駛、酒後駕駛同炒車

一開始想試，但好似有d危險，最後放棄左

唔危險就唔會咁容易炒車

你預塞人同塞車...........

因為好多地方都放假, 包括印尼當地

金巴蘭好多黑店, 尤其如果你叫司機帶你去......

我有一間常去, 一般都係中午去, 會好D, 但我都有2年冇去過, 唔知仲KEEP唔KEEP到水準

我個間就係司機推介，又話最多人去最好食，點知

有冇話邊間先好食？
價錢唔緊要 最緊要新鮮好食 唔好呃人

無知問吓 治安好唔好 危唔危險
利申 絲打 想同朋友兩個女仔去

我覺得治安還可以，個司機話係kuta要小心d，

想問峇里啲黑警捉得嚴唔嚴 想喺果到揸綿羊但冇牌

我有問過租車個人，冇牌都租得，但唔合法既，不過都係比錢就解決到，你租之前最好問清楚租車比你個人要點做同比幾錢

因為司機帶得你去, 一定會有回佣收, 咁正路當然係帶你去高回佣既餐廳

俾得高回佣, 羊毛出自羊身上
正如BALI出名咖啡, 所以好多奸商開左X兔X羊X麒麟.... 回佣俾司機/導遊高達70%
咁會俾D野買貨俾你.....心照

呢度係有2個問題

1. 最好唔好出意外, 有乜事會好煩, 尤其你唔係鬼佬樣

2. 黑警要捉你, 就算你有國際牌都冇用, 你細心留意香港平時果個國際牌係唔包印尼的. 所以要屈你錢, 30-50萬印尼紙, 電單車一般係10-20萬, 即場交易
另捉你一般都係果幾條路某幾個鐘數會擺ROAD BLOCK , 如果大熱天正午, 落雨天, 係唔會見到有ROAD BLOCK的

交通好亂，有d路又好窄，所以唔建議租，安全至上

其實去都係諗住RELAX, 去到景點唔一定有停車場, 有停車場, 入口同出口可能又唔同位, 包車係會方便D

另外有時有節日OR習俗, 可以塞你個幾鐘, 自駕同包車, 我會叫人包車玩好D

巴打，我來緊7月都去峇里，想問買電話卡係香港買好定去到先買？

我klook買，去到機場佢有個人舉牌，對完名拎得

下星期去 打算搵間中菜食海鮮

原來可以咁

老實講去左咁多日冇邊日野食我係覺得好食炒飯最唔伏，食左好多餐

有冇食咩酒店餐廳？我打算book埋the mulia自助餐
唔過4百蚊但野食好吸引

The mulia 真係好正，早餐好食份量又多
晚餐就無食過

酒店定餐廳來有興趣

我推薦一間ribs
Sunset warung
啲ribs又平又好食

喺ayana住左幾晚 正到仆街 香港啲五星級收皮啦 環境 設施 服務 全屌打 尤其服務方面

7月book左Rimba 3日 附近有無餐廳好食？好似荒島咁

老實講BALI冇乜邊間好食......
你真係要去....Kuta Plaza Restaurant
唔好叫貴野, 一般白灼蝦, 蒸魚, 大路野我覺得OK, 同埋唔會俾人呃
另你可以試下叫燒鴨, 我覺得幾好食

食西餐, PIZZA, 相對少D伏......

同埋因為香港消費高, 所以覺得BALI價格還可以接受

另有一間我常去既叫ARENA, 都OK的. 但如果冇車, 只係去食佢好似有D怪
愛食RIBS既可以去naughty nuri's

5星酒店入面的自助餐
老實講, 自助餐食咁多間, 香港澳門水準太高....其他地方好難比...

酒店 本身都bk左mulia villa住 純粹渡假

想自己一個女仔去住villa渡假3、4日，游下水做下瑜珈睇下書咁，閒時有機會想滑浪同埋食下好西，但唔諗住特別去睇咩景咁...
唔知咁有無可能同埋安唔安全呢？

BALI本身好安全, 民風純樸, 信印度教, 問題係宜家多左遊客同多左外島既人來, 外島係回教, 而且通常來自大島, 相對個人會複雜D

BALI吸引人既地方係, 動又得, 靜又得, 你想RELAX住幾日HEA下當然得, 好多人一年來幾次BALI, 為的就係咁....

係唯一食好西會差DD.......

多謝巴打
諗住長stay kuta beach個頭滑下浪游下水

司機講係kuta要小心d，多外勞

全程冇需要離開間野 17間食店夠做 我覺得都好味同乾淨過出面9成舖 但價格會係3倍up

Thx巴打 諗住一日去rock bar 其他未plan

樓主嗰陣係去到先唱錢定係香港唱定

香港唱 ，唱左唔夠再去禁機/個到有好多鋪頭唱，但鋪頭要注意。我中左次伏

唔該哂

最好香港唱定先, 去當地鋪頭千萬要睇住佢數, 同去D有牌子既鋪頭OR酒店唱, 寧可個RATE差D, 千萬千萬唔好響街度唱同埋唔好貪個RATE, 太多魔術手

求包車司機資料
下個月去

你去Nusa Penida嗰啲地方我都有去過
仲見到一堆海豚
唯獨係我浮潛嗰陣嗰2條魔鬼魚好L大條唔敢游埋去

已經好過泰國布吉嗰啲

好多好嘢食
kuta有間叫fat chow
semingyak Principle

jimbaran就算啦
擺明湯游客

fb search : balineseketut
560000 12個鐘
英文好好 會講好多關於文化同佢地宗教嘅嘢
好準時好有禮貌
不過我上年年尾去 唔知有冇加價

Nusa penida 景靚又人又小

我ubud 一日450k 一日650k
想要聯絡 搵我

下星期出發想問巴打唱左幾多HKD

係香港唱左4000 hkd
之後去到峇里禁/唱多3500hkd

嘩都用唱左唔少錢，但果邊物價唔係平啲咩

兩個人用
我整係 ubud 加nusa penida 包車都用左2千蚊，
食野物價都唔平，浮潛，激流，唔覺唔覺都用左咁多

係好危險，尤其係夜晚，條街黑到